<resources>
    <string name="app_name">YumYumCouriers</string>
    <string-array name="gender_array">
        <item>Мужской</item>
        <item>Женский</item>
    </string-array>
    <string name="politician">
        \n    1.	Общие положения
YumyumDelivery ценит доверие пользователей и обеспечивает надежную защиту и конфиденциальность их персональных данных. Настоящая политика конфиденциальности описывает, как мы собираем, используем, передаем и защищаем ваши персональные данные.
\n\n    2.	Сбор и использование персональных данных:
\n  •	Мы собираем только те персональные данные, которые необходимы для предоставления услуг доставки еды и улучшения пользовательского опыта.
\n  •	Мы можем собирать информацию, включая ваше имя, адрес электронной почты, номер телефона, адрес доставки и предпочтения в заказе.
\n  •	Ваши персональные данные могут использоваться для обработки заказов, связи с вами, предоставления информации о наших услугах и предложениях, а также для анализа и улучшения работы сервиса.
\n\n    3.	Хранение и защита данных
\n  •	Мы принимаем меры безопасности для защиты ваших персональных данных от несанкционированного доступа, использования или раскрытия.
\n  •	Ваши данные хранятся на защищенных серверах с соблюдением необходимых технических и организационных мер безопасности.
\n\n    4.	Раскрытие информации третьим лицам
\n  •	Мы можем передавать ваши персональные данные третьим лицам только в случаях, предусмотренных законодательством, или при наличии вашего согласия.
\n  •	Мы не продаем, не обмениваем и не передаем вашу личную информацию третьим лицам для маркетинговых целей.
\n\n    5.	Управление персональными данными
\n  •	Вы имеете право запросить доступ к своим персональным данным, их исправление или удаление.
\n  •	Вы также можете отказаться от получения рассылки и маркетинговых сообщений, связавшись с нами по указанным контактам.
\n\n    6.	Согласие с политикой конфиденциальности
\n  •	Используя наш сервис, вы соглашаетесь с условиями настоящей политики конфиденциальности.
\n  •	Мы оставляем за собой право вносить изменения в эту политику. Изменения вступают в силу с момента их публикации на нашем сайте или приложении.
\n\n    7.	Контактная информация
Если у вас есть вопросы или замечания относительно нашей политики конфиденциальности, пожалуйста, свяжитесь с нами по следующим контактам:
\n  •	Адрес: улица Селезнёва, 38
\n  •	Электронная почта: yumyum@deliv.com
\n  •	Телефон: 89989136489
    </string>
</resources>